其實接種科興送院 應該立法立即打多枝 以形補形

中國既科興點會有問題 既然唔會有問題 就應該打多枝 一枝唔得 兩枝 兩枝唔得三枝
死都打到翻生 中國既妙藥唔容許黑暴胡言亂語
愛國應注射與習主席相連歲數既劑量